悉尼有咩係當地必去

Plan去玩Skydive
去4日
其餘時間去邊好 近central station 最好唔洗錢

有冇Sydney jj

la perouse d風景又靚
hea一日好正

雪梨